教會都支持 會唔會以後面試見到個老豆老母係警察 唔收佢仔女入讀!?

好慘 書都讀唔成世世代代都要考警察

聽講一流私校/直資一早已經將警察排到好後

寫無業都排得前過做警察

或者警校開埋幼稚園同埋小學 仲有弱能學校啦 可以一條龍直升上警校

唔會
法團校董會條例就係降低教會影響力

乜警察唔係代表文盲親中咩